想知沽空機構左gem嘅人而家咩心情

唔好得罪毒撚

其實間沽空機構得罪班網民d咩？

太串得罪毒撚

得罪咗好多人
成9 日做空